「失敗撚黎啦」得罪講句，就算你地搞到黨鐵全線關閉，主要公路閉塞，都唔會對呢個社會有乜大影響

你地呢幾個月所謂既大三罷，公開曬日期
除左八五比較成功外，好多機構一早有曬對策
大企業既，一早卜定曬附近酒店比重點員工第二朝返工
唔好話乜野令到商家租晚酒店錢，而家酒店平到仆街
政府工既，政府一早卜定外判專車車員工返工
除非你全港所有小路都塞埋，唔係人地都返到工
仲未計有班傻閪寧願行幾個鐘都要返工

係既，總有D小商家小機構運作唔到或者運作差D既
但根本做唔到揸春袋式影響
不過算啦，反正連登仔搞到人返遲幾個鐘都叫大成功

你可以屌我失敗論，分化撚，我係我係，吹咩
但事實衰左就係衰左，你地唔認唔反省只會令到下一次既「罷工」愈失敗
岩呀，工會式罷工未有時間表，唔知幾時先有作用
不過請你地認清楚呢d一日式既大三罷，根本只係損兵折將，毫無作用

利益申報：今日放假係屋企unun腳，準備去睇返校

P牌推唔郁

風向狗
屌你老母

係呀 歡迎起埋我底 我個個post都係屌鳩連登軍師 吹咩

黎明行動應該暫時轉做和理非宣傳活動 朝早喺黨鐵站/巴士總站幫返工既人入工會telegram/fb 令將來工會搞既三罷更有威力
好多上年紀既黃絲無telegram 係需要人教佢地點入會
我地要諗方法點樣幫到工會更快達成人數既目標
有200萬人遊行 170萬人投民主派 點解工會tg得7萬人?
因為宣傳唔夠 好多黃絲無意識入工會既重要性 同埋工會又無d咩活動集下人氣
每朝o係各大黨鐵站/巴士總站做宣傳 我相信可以慢慢見到成效